日日叫封關，未封關成個超級市場都冇食物買，封左關你地食乜野？

可以點回？

封關係封人，唔係封貨

貨運? 客運?

邊個話封物資？

有人話封貿易咩？

你唔封關(人)好快全世界封你關(貨+人)

你個腦封左?

樓主弱智
咁都要問

俾返政府個sms佢睇

查下先出嚟叫

封左樓主的腦

我留意咗你條仆街仔好耐
成日問埋啲柒柒貢嘅問題
荒死人唔知你係無腦藍絲
回回回回你老母個臭閪咩

ON9 仔

佢鄰國住驚無水貨客牙
要不是香港，你哋飯大頭奶粉啦！

答佢: 散播不實謠言，拉得

貨嘅上落關口同人嘅岀入關口都唔同🤷🏻‍♀️

食麥當勞囉，平時初一都係得麥當勞開 仲要唔加貨